[身體都要效忠]上海為中國首個實施新戶口管理政策城市。

從5月1日起，上海實行戶口管理新政策，其中提到定居國外者必須註銷戶口。一個月內不主動註銷戶口者，將由公安機關強制註銷。

既然呢啲海外華橋咁撚愛支，成日吹奏中國點好點好，咁就快撚啲返中國啦。唔返就無機會架喇

Lm